華舒福廢撚到

碌木咁撚勁，華舒福踢垃圾已經唔係只係今場既事
其實福仔知唔知醜？
咁既表現又冇進步，講真不如坐下板啦！

無貢獻 走啲位又麻麻 俾波啲力度同位啲隊友都get唔到想點

好似係

留名陣間入波

馬仔都進步左同有heart
福除左般奴讓比佢射12碼刷下數據
其實仲有咩用

馬仔帽子戲法嗰場，兩球都係佢助攻

但係近幾場基本上10腳有7腳係柒 蘇斯克查特登唔換佢想佢打翻起個態 但係佢叉燒都係唔入

佢同馬仔 shaw d timing都ok既

角球罰球全部鳩黎
單刀又唔入 好似求其一腳咁 射手黎咁踢波
蘇蛇想佢拎返信心入波，寧願換走馬仔
搞到馬仔幾唔開心
如果調返轉係換走福仔，我覺得佢都係無乜所謂咁既死樣

傳啲波幾好
restart後企闊咗後咗

就係佢個腳搞到我個下一隊入波冇左 又倒錢落海

早幾季好似都幾勁呢兩季搞咩

佢啲角球全部都係射波咁款

未有態姐，上半季佢屌打就傷左

其實佢都23歲，但感覺進步幅度都係唔大

上場有球罰波都ok

最錯就係群埋廢LIN到

炮彈傳中